伊巴從此收山慶祝區

人都死咗好心收口啦

條路自己揀

積下口德啦

魚拉特 啪啪啪

魚拉特

我好興奮啊

把口好衰

收山都霸氣過人

屌你老母

垃圾 快撚啲同告魯夫一齊死

積下口德啦仆街
你老母死左大遊行呀

腐皮是我給的